仆佢個街, 飛甲甴今晚有行動

抵你比美國制裁